人類個閪嘴其實要遮撚住佢

個口有口氣會臭 -> 唔衛生
講嘢又噴口水 -> 唔衛生
仲有你班閪人最撚鍾意咳同打乞癡 -> 唔衛生
有乜撚嘢理由唔遮住佢！
我覺得cyberpunk風格係人類可見嘅未來

將人體同機械結合
達致口部衛生嘅極致！！！
應該係人體嘅極致！！！

cyberpunk2077 (非打手)

點含撚

應該封撚左佢

呢排條街多咗好多靚仔
口罩出靚仔

未來就係cyberpunk!!!!!!

點消毒

good question

撳下個制